中忍考試fail左

唉。成三十幾歲人都仲係下忍
同理班十歲都冇的細路一齊做初級任務捉流浪猫
我feel左佢地背後笑緊我
應唔應該轉行好？

唔應該，博人中忍俾人取消資格，都最後都係得佢同川木打。

十幾廿年前忍界大戰都係得下忍先可以同大筒木打，你做下忍先最有前途呀。

Me 80後 唔識佢地

唉屌 你跟我學野啦

升乜春中忍呀
年年跳point 又追通漲

壓力細又無乜要求，升撚左有排你煩

諗住入行it

轉行開發科學忍具啦

識做一定做警犬

分到千鳥同雷切邊個勁啲咪做上忍囉

識唔識箍吱屙射蘿啜啜

你睇下鳴門
人地一野由下忍升到上忍
做做下連火影都做埋
你畀心機練習，好快就做到架喇

手停口停啊ching，邊有時間練習

達哥，你連中忍考試都卡關？

我前年都係
今年考左去入霍格華茲
好緊張聽日分學院
聽講係戴頂帽就會自動分
有無ching又係今年入

要睇番你咩血統 老逗老母有無料

爸打訓醒未？

冇父幹

一樂請人喎

去隔離學校搵八方齋校長報名算啦

我手裏劍實戰GPA過三爆四喎
爸打努力呀

下年繼續努力

一樂俾地產霸權逼走好耐了，依家變哂做潭仔

琴日去咗見七人眾

人到中年身不由己

一野轟落去！

返工地點太遠，不了

鳴人都係下忍

唔考都得啦
反正考左又唔會有人教您多啲野
去拜師好過

成班麻瓜

係咪仲係鹿丸條濕鳩做主考官？

利申十幾年冇考

學緊嘴遁，出年就做火影，你慢慢努力

其實你中左幻術
你係現實世界聽日仲要番工嫁

有無諗住做下叛忍呀
反正你對個制度不滿

唔啱過黎曉丫，等人用，但無咩事唔好除袍呀

唉 我唔識分身術搞到連忍者學校都grad唔到

不如轉跟我學魔術啦
手印都唔洗學 講幾句就得

佢咁嘅實力入曉做白絕就得

Ching grad左 ?
咩系
我岩岩入學 想主修黑魔法 副修藥水學

去岩忍村揼石啦
2千蚊一工啊

嘥氣啦 跟我出海冒險好過啦

學千鳥或者雷切先啦,學完直上上忍

想光明正大賺錢，偷偷摸摸不了

好辛苦，不了

冇哂娛樂，不了

呢個真 我老豆有個fd又係咁
依家做左火影 仲發明左獨門嘴遁
勿相認

你有無血繼限界先？
無就早啲收皮啦

所以咪仲係下忍囉

巴打做唔成忍者唔緊要 有冇興趣起橋？我識個一流師傅 嗰條鳴人大橋都係佢起 pm我我介紹你

無良顧主

算吧啦 都成30歲人
做人要腳踏實地
學好水遁跟我搵食 我打本比你
一於一齊創業賣礦泉水啦
二代火影當年都係靠水遁解決財政危機

識唔識伊魯卡
聽講好撚毒
打完4次忍界大戰都識唔到女

俾大財團壟斷哂，冇得做

唔識佢，可能俾人送左上戰場戰死左

比個tips你
筆試個監考會大尻你
唔驚就過到筆試

學後宮之術就掂唒啦

一樂老闆唔係好撚勁㗎咩

筆試忙住撳計數機，冇理到監考

小心有條友叫東巴
佢考左好多年 好有經驗 專陰鳩啲新手

佢d後人唔多掂

你有冇咩血繼呀，我同你一樣係下忍但我血統好，所以當年大戰我就算係下忍都有去幫下手，你無血統咪搵李師父囉，好出名架佢。

果個下忍入學試黎
岩岩暗部口試fail左
屌 成100 credit
明明我忍術全班第一

去其他小忍村就做上忍

利申 考中忍都肥左後去左音x村 照顧啲蛇，做得好上左中忍

街邊拳館

我之前都考過中忍試 去到最後要同人1on1比試 仆你個街抽到鳴人點撚打 好彩最後我智取令佢取消左資格 而家係忍者學校做緊老師 人工仲唔差添

唔怪得d下忍一代不如一代

農村地區，不了

中忍條路唔岩你 又要考試乜乜柒柒麻鬼煩
最近曉好似請緊人 人工仲幾好添
有興趣可以pm我

賺黑錢，不了

有冇人覺得中忍考試要求太高
之前鹿丸個屆幾十條忍村派人一齊考，又死咁多人
先得一個人考到
根本個標準係考上忍嘅標準嚟

宜家啲廢青
捱下做下忍都唔得
當年我夠係下忍
第四次忍界大戰捱下捱下
宜家咪又係第七代火影

你咁瘦

依家安全好多，撞親d細路會俾佢地老豆老母告

以前大把機會，依家d野俾d老史忽忽霸住哂

但結實

你唔俾佢嚇到交白卷都pass啦
睇你個衰樣都知你俾佢嚇一嚇就離開咗試場

番神室町啦

中乜鬼忍

忍屎？

木葉下忍不嬲屌打全世界
睇下鳴佐同阿凱老豆
樓豬大把世界

開台啦開台啦

再唔岩跟我出海做海賊王聽講有人收埋左啲寶藏係拉夫得爾

考唔到中忍咪去學八門lor
學得成 仲勁過個d忍刀BIG7 啦
有起事上黎 分分鐘靠你去打大佬班

好似話而家砂忍村嗰邊有技術移民，
巴打你修咩遁術先?如果你用雷遁好似可以加分,最快五年入籍,入完自動上中忍,仲可以去上培訓課程,為期兩年上暗部
人地砂忍真係好福利

想唔想學爆裂魔法？
如果有心小妹可以教你
Explosion

宜家d後生真係 當年我地死捱爛捱都升到啦
利申暗部

中忍想轉去暗部，究竟點先轉到

屌那星 後生仔怕咩大把機會
想當年考試遇著個死mk 好似叫乜春助
以為自己有寫輪眼好撚好打
一開波啲女女係咁嗌佢個名打氣
就知條友冇乜料扮4條
雖然最後俾佢打到仆街 牙都甩左兩隻
但係我同你講一定唔關寫輪眼事
所以放心冇天份都可以後來居上
而家我做緊掃街 聽人講而家條死mk搵得仲少過我

我有個fd十三歲就入左暗
聽講 都係靠祖宗關係
但佢之後為左完成任務殺撚自己全家
個部門 主管 係個廢老 陰陰濕濕
呢d部門 不入也擺

考乜鬼中忍啊
學吓魔法好過啦
Btw book左場打魁地奇 有無巴打join

音忍者村有間補習社搞緊筆試精讀班
100銅錢一堂2 hours
教你考試技巧同臨之書速讀法
仲有五遁速成實戰班
背晒啲自製notes就唔使腳震震
唔合格回水
幾抵

btw 我遇過九成監考都係一舊木，中左嗰一成只能自求多福

咪導人啦痴線

乜而家仲有人會考入去
俾你升到中忍 日日做任最多咪三四皮一個月

我讀忍術學校識左分身同變身術就退左學出黎開夜總會
而家公司上埋市喇

我都係 體內仲有隻唔知乜鬼野九尾搞到無人同我做朋友

出賣左自己？

升得越高死得越快呀
你睇90後果12小強得一隻上忍
唯獨大戰就係死佢一個就知乜事啦

黑魔法唔係咁易嫁 我都岩岩先整好第七個分靈體

我都係呀 好抽唔抽 抽中同個fd打
最後一齊fail 唯有下年再考過啦

有無興趣去幫個科學家做野 執頭執尾同比佢改造下就有糧出 聽人講福利幾好

火影界ust

唔洗咁急上位，進修下先，學多幾種語言，我自己比較推薦學爬説話，幫到你遲下可以發展下蛇仙術

我fail右呀屌你老尾

BIG7

霧忍村近年發展唔錯呀，跳過去搵下錢好過啦，襯後生搏下啦 不過果邊有班𡃁仔係勇武派 小心d

得返幾個死淨種咋喎

你地班廢青仲諗緊點考中忍試
好似我咁天生異品
細細個就比個外星人睇中接走左
話我咩有好強大嘅原力喎
仲安排左我入間學校訓練
一畢業就可以出黎做警察 維持宇宙和平
你地中忍考試加油啦 May the force be with u

有冇去美國exchange? 有幾隻龜既忍術有D料到

點解唔搵大蛇丸
比個咒的就升級啦

比佢食埋都唔知

一早捉曬翻木葉做通靈獸啦

識揀一定學定幾招雷遁技術移民去雷之國，雲隱村環境靚又有錢，啲人又勁，又多大波金髮鬼妹

太熱，不了

俾人捉哂做野味食哂，就快絕種

屋企人唔俾紋身

精神病院有空缺

會俾人笑，不了

呢d補習社名師成日昆細路錢，不了

Down幾套av 學埋色誘術
上忍都有得你做

我廿八歲仲同亂太郎小丸新丁果啲上堂都未出聲，屌，日日都比佢地笑，成班正仆街

跟帶土搵食仲好

好似多假膠，係啦，連登仔一grad 就火影沙影

睇你肯唔肯博一博單車變摩托
去搵大蛇丸你話熟人介紹黎試咒印
如果你挨過左天之咒印既就大把世界啦
你諗下，下忍但可以仙人化 分分鐘主角都有得你做

冇父幹就唔好學人做忍者啦